建議關閉校園台，00後滾出連登！！！！

北上讀書啦你班wechat 喜茶00後

死老野, 我地00後得罪你呀?
死去安老院等死啦廢老

收嗲啦破產狗

破產狗人人喊打

辛辛苦苦拎張單程証落來
你叫我上返去讀書!?

他妈的 老子從中国來招惹你了吗

就是你们这群港独狗多破事兒

到時係我地00後既天下
我地一定會先送你班廢老落地獄

好學唔學學埋徐飛鴻嗰味嘢

唔好攞個死基佬同我比

用住校園台叫人關閉校園台?
你咁樣同嗰班廢老， 用住外國嘅網站， 話自己「愛國」 冇分別!

利申:00後!
冇裝過任何大陸apps!

因為你破咗產，收咗中共幾多錢?
要分化00後?

你地害緊香港

你地班廢老對香港有冇貢獻呀?

死番去財經台啦